95巴絲入黎見證老襟成為真正男人 (236)

齊取暖

美東西岸港移民反逃犯修例
正游說國會凍結港官議員資產

#逃犯條例
#觸動在美香港移民
#努力游說國會
#制裁香港議員高官
#凍結資產
#不准進入美國
#廣傳媒

據廣傳媒獲得可靠消息來源透露，香港特區政府強推逃犯修例事件，也在美國大華府地區、大紐約以及加州灣區引起反響，當地一群關心修例事件的香港移民，正在安排與國會議員見面，擬游說一旦香港通過修訂《逃犯條例》，國會可針對一班支持通過修例的建制派立法會議員，以及特首林鄭月娥、律政司司長鄭若樺與保安局局長李家超等人，根據美國《全球馬格尼茨基人權問責法》(The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act，簡稱人權問責法)向他們發出入境美國禁令，並且凍結有關人等的涉美資產，甚至不得與美國人做生意。

按照這項2015年通過的人權問責法，美國政府只要認定香港一些議員與高官所通過及執行的政策有違反人權情形，即可實施制裁。這項聯邦法律，允許美國政府懲罰全球範圍內的侵害人權者，凍結他們涉及美國的資產、禁止進入美國，並禁止美國人與有關議員和官員作商業交往。

據悉，目前常住香港的美國商人逾8萬人，如果加上不時回港、已入籍美國的香港移民群體，那些往來香港與美國間的美籍人士總數，保守估計超過了20萬人；維基百科指居港的美籍人士超過23萬人。香港一旦通過逃犯修例，這些往來美港間的香港移民，隨時成為被引渡的目標人物，一方面受美中關係惡化所累，另一方面數以十萬計在美的香港移民中，曾在海外批評中共者絕非罕見；如果他們今後回港時，極易淪為被引渡到大陸的高危一族。現實上，任何涉及商業、民事、稅務甚至家庭婚姻訴訟等的美籍香港移民，都可能會在香港成為被引渡者。

擔心人權急速惡化 憂慮在港人身安全

基於人身安全的重大疑慮，以至對香港人權急速惡化的擔憂，美國東西岸一群香港移民目前密鑼緊鼓啟動游說工作，冀國會議員加強關注香港逃犯修訂通過，會嚴重影響在港美國人的權益。他們並將游說國會議員，今後把香港那些力推及支持逃犯修例的議員高官等，都列為《全球馬格尼茨基人權問責法》涵蓋範圍；亦即表示，一旦立法會通過修例，美國宜向這批議員與問責官員發出入境禁令、凍結他們的相關資產等。

目前所知，立法會支持修訂《逃犯條例》的建制派議員至少有30人，而逃犯修例主要負責高官，包括了特首林鄭月娥、律政司司長鄭若樺和保安局局長李家超。至於這些受針對者，不一定在美國本土購有資產，他們在香港若購入與美國有關的基金和債券等，以及所存款的金融機構也有在美國註冊者，都可遭美國制裁。

2017年12月21日，美國首次動用人權問責法，宣布執行制裁13名嚴重侵害人權與貪瀆的外籍官員，另有39名與這13人相關之人士或實體，也遭制裁。名列黑名單受制裁對象被指侵犯人權與貪腐情事者，包括涉嫌迫害維權人士致死的北京公安朝陽分局長、北京警察學院黨委書記高岩等。

廣傳媒記者獨家報道

留名睇人做爸爸

【生。活空間】大學生苦無性地 拍拖半年爆房50次

2217

聽日準時返工！完！

你條腸都係！

好開心咁喎

佢整裝待發

工起

冷靜d先

1550

1558

1602

1619

1711

終於捱到收工

恭喜 cum 爺

2305

0056

好狗沒見

做乜改名

屎忽痕

唔怪得你成日改名

邊有成日改
我都想成日改

一個月兩次都唔夠咩

iPad os

有冇人未訓

0536

0558

0730

0800

0819

0827

好撚大乳

0837

0838

無乳

落車先黎大雨呀

一出棟樓已經濕撚晒

雨勢有時頗大

真係唔夠

[member]一陣坐船人地眼訓記得比個膊頭人地挨下[/member]

1523

1524

1605

【歐遊遊記 2018】獨遊瑞士法國德國奧地利 17日童話小鎮雪山風景遊

1727

好急尿呀！

新人留名

2058

[獵奇]第一次自己上女僕cafe

2147

2150

2152

2154

2224

0123

0125

0129

0131

0132

Weak

0142

0212

0214

0513

0601

你好

我好

大家好

大加號

0839

0859

0925

1001

1030

1055

1056

1120

1200

1207

1212

1228

1238

1239

1244

1256

1327

1333

1405

R

R囉

1645

1703

1719

1731!

收工鳥

公平咩

牙殺

咪都係果少少……

少女喝珍珠奶茶5天沒大便 百粒粉圓從胃部塞到肛門

2030

2319

2338

2349

0006

0009

0228

0519

起身返工啦！！！

0957

1018

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

1204

0654

1357

1503

訓醒 落街食tea

1651

1706

美直升機拯救登山客時遇氣流 74歲婦空中旋轉175圈幸無恙

林志玲宣布結婚！！！！！！

！！！！！！！！！

[member]老cum都信[/member]

2013

話說襟爺成為真男人未？

Done

恭喜

鬼有

恭喜巴打
請問係咩黎

0506

0516

今夜失眠

夠鐘睇日出啦

晨早流流

推埋先訓都好喎

978

979

980

0910

0911

0912

0913

啊

也許身邊風雨未眠

也許身邊兵荒馬亂

988

989

990

好熱

坐係到都出汗

但我屋企出名陰涼

因為屋企有鬼

間唔中都吹下微風

唔知係咪熱得濟

隻鬼去咗避暑呢